612基金做野未

出錢幫手足打官司
出錢幫冇錢開飯既手足未
仲有流亡既手足既生活費等等

支持香港警察
生生世世做大灣區人
共享榮譽

又打稻草人
真係辛苦曬